大家點睇055驅逐艦？

如題

船型金屬靶

紙面數據好能勁喎

冇人識控制佢